Ze bloosde opnieuw en opnieuw de perverseness van de vergadering.
En zijn gedrag, zo opvallend veranderd - wat zou het kunnen betekenen?
Dat hij zelfs met haar moest praten was geweldig!
- maar om met zulke beleefdheid te spreken, om navraag te doen naar haar familie!
Nooit in haar leven had ze zijn manieren zo weinig waardig gezien, nooit had hij met zo zachtheid gesproken als op deze onverwachte ontmoeting.
